我既背後靈係「炒車司機」

作為一個專業既炒車司機， 我既職責係負責誤導後面既人抄車，以下我將分享我既心得：
1）要炒人先要炒自己
屌你連自己都呃唔到點呃人， 所以子曰司機乃炒車之首，需自己握自己
2） 司機切記無自信
你見到每個領袖都成個自信look, 而十個入面就有一個司機，你唔理佢入面內容係咪堅，都首先贏咗個勢，何謂自信既表現： 短，寬， 無標點表情emoji, 有人駁你就屌佢老母新會然
3） 司機必須鬼啲
呢個鬼唔係鬼仔個鬼，係屎忽鬼個鬼。而我手上就隨時塝住一本香港網絡大典，扮下老屎忽， 建立自己既威嚴， 咁咪有人跟你咯

回想起當年我中學考試做介題人， 全組跟我定義一齊炒拎人， 就發現到我有呢個天分， 炒車司機拎到後面啲車炒哂，打個比喻就係一條直隊有人打斜排， 後面啲人跟佢就會成條隊開始打斜， 係呢個直線分明既世界上， 炒車司機係唯一為世界既常規帶黎改變既人， 為呢個縱橫分明既世界帶黎一點曲線，就好似萬點綠中一點紅，乃世界既變革者， 而一齊炒車既日子，更係我地既集體回憶，只可以講無我地班司機呢個世界都無咁多歡樂，所以，你識條鐵咩新會然。

Too long Didn’t read